有車牌想補鐘練泊車

本身已經拎咗車牌3-4年，之前有半年係外國揸車，因為啲路同車位夠闊所以都乜問題，但返到黎香港因爲泊車唔叻所以有啲恐懼一直唔敢揸。

想問下各位有無師傅係集中補鐘補泊車既介紹下？駕院係咪好貴又唔抵？

香港有車的話 自己練都得啦

因為屋企人都唔識揸，所以一個人揸完全無信心就一直無買車，啲停車場又窄。整花自己架車唔緊要，最驚撞花人地

去遠啲地方嘅街標練
啱啱練梗係唔會喺停車場練啦

搵日放假趁啲人出左車咪搵啲空位練下入線

我p牌都係咁晚上自己練